參議院安排《香港人權及民主法案》在星期二下午正式表決

Bob Fu傅希秋
@BobFu4China
Thx #USSenate @marcorubio
@SenRubioPress

HKers Voice heard. HK Human Rights and Democracy Act is scheduled for a full Vote in Senate floor is around 5:15pm EST today Nov 19 2019. Amazing. 參議院安排了今天2019年11月19日美東時下午5點15分正式投票表決通過香港人權與民主法案!哈利路亞!

香港時間0615 !

傅希秋係今年夏天見過Pence, 有可信性

希望聽朝有好消息

聽住先
等左好多晚

過咗都冇撚用嘅
咪又係要靠自己

係咪過完仲要過多次眾議院
好似過極都未得咁既

如果係冇撚用

法案就唔會遇到咁多阻礙

推

係

因為參議院審議《香港人權及民主法案》加強版

民主社會岀名跟程序，亦即係慢

姐係聽朝?

全世界入黎研究：有意出poly，可否先出聲明要律師陪同先落口供？

幫手搵人研究

hotline唔係一段時間無反對就自動通過？原來仲要vote

香港時間聽朝

但白宮幾時簽？

聽到狼來了

黎明來到 要光復這香港

參眾兩院個 version 唔同，
佢哋要再傾

但過多次眾議院應該好快，
眾議院冇咩阻力，
麻煩係參議院

係

[外國文宣方向策略] 入嚟一齊brainstorm下點加強外國戰線please!!

LM睇班傻鳩聽日起身又咩事都無發生

solomon都講左 5.15

條 deadline 係 McConnell 定

講真，
唔好再講呢啲意氣說話，
歷史入面好多民主革命，推翻極權都係裡應外合。

有冇用係時機問題。

面對現實，長期抗爭，分工合作

上個禮拜五 話等到凌晨5點
跟住話星期一會過
今日又話美國時間星期二

P
#336181

根本收錯風

對不起 請問Bob Fu係乜水?
真心求指教

洗唔洗再過一次眾議院?

我願意用我十年壽命換取制裁仆街中共黑警

明日復明日 明日何奇多

山東維權律師，而家走咗佬去美國

今次都錯

叫眾志催下佢地啦 唉

Solomon琴日都講過話會喺呢個時間

Bloomberg TV依家講緊Senate今日會Vote HKHRDA

參議係減辣喎

係唔需要
全球馬格尼茨基人權問責法 一樣可以用

敵人愈反我地愈要做
過左法案，抗爭會進入新階段

Push

中伏咁多次之後 我買聽朝都係冇事發生

p

今次係咪真係過到㗎
我哋已經唔掂喇
勇武陣營好傷喇 今次過啦好冇

到底人權法立法先 定200個刀手游水過到黎先？

要，不過參議院夠票先算啦

台北法案兩日搞掂

真係比美國佬玩死
不過 我地有我地繼續
美國佬就助攻啦！

真係過先信
一陣又話聽朝唔係，又要再等

應該唔夠三分之二

借位一放

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推+廣傳

即係點 又唔hotline?

聽住先

聽朝vote??
好似都未過 2/3

流浮山刀其實已經成為左香港都市傳說

希望盡快
立咗法就唔洗就住

刀手

台灣而家升格做重要盟友。
而家派埋人去教台仔打仗，
蘋果係台灣設研發中心，連記者都唔畀入。

等到中共一衰弱，正式承認都有可能

上個星期五 到星期一
要過一早過左
有冇聽過狼來了

係咪真係放榜日喇 我成日都比呢種標題呃咗好多次但好似咁耐都仲未到咁

有人反對，暗盤傾唔掂，又放返出來傾
傾完又要等Trump簽
簽完，又要等實行
攪得來都真係要出年了。而家都 11月尾，吊九佢

49 co-sponsors!!!!!!

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

係加辣定減辣？

兩樣都遙不可及

近火一定救唔到架啦

不過乜都做左先啦

收皮啦 聽日又話下星期一
之後過埋聖誕節先 之後再拖到出年 再過埋年
OK之後拜埋山先過 下星期一先啦 再拖到星期二
繼續拖到中秋啦 下星期四表決啦 唔得要再下星期2
繼續啦

哦

上面咁多鬼成日吹淡
總之過左就a new page

又聽朝到時係咪真

成日呃9我地 次次等完冇 幾晚燥到訓唔到

快啦
頂唔住啦

有人反對即係唔樂觀？

明日復明日

睇清楚未
係今日黎 只係美國時間黎咋

邊度講有人反對?

唔係唔需要
係雙管齊下

集氣呀！！！！！！！！！！！

本來有人反對
但最後反對者縮沙

美國口交部

表得未呀大佬我日日睇都冇消息

有民主黨議員反對熱線
有一位非共和黨議員反對熱線，魯比奧正在處理。因此，今天無法通過香港人權及民主法。明天有機會通過法案，但是機會不高。即使通過，可能要修改監察香港人權及民主規定。這位議員跟老麥一樣，曾經表態支持香港法案，到了最後關頭就改變主意。結果陰溝裡翻船。老麥今天仍然拒絕提出法案表決。
由於香港形勢危急，魯比奧正在想辦法以最快方法通過法案然後進行監察和制裁。
fb search: Wai Yeung

即係點？又投票？有一個反對又由頭黎過不停loop呀？

我願意用我十年壽命換取制裁仆街中共黑警 x2

集左氣先

上得就算要投都冇可能唔過
風向太強，至於要返眾議院真係小意思
眾院把關既Pelosi 自己就係大力支持者

美國法案只係一個bonus， 中共冇咁容易妥協

表決完，就算等侵簽密，
睇黎都唔會即時制裁，相信會同中方傾條件，大家同意罰咩人，而罰既亦都唔好幻想係前線殺人個班，可能都只係一兩個主要官員祭旗。

其實之前個d咩六小時內根本冇官方講過，Rubio 個陣都係估呢個星期內完成哂 唔知點解個個係到話又fake又盛 人地根本就冇講過

明日何其多

上次狼來了左 今次冇乜期望

真係唔驚眾院
侵侵我敢話都實簽
最大難關得參院

up

星期五話星期一，星期一話星期二

收皮啦

Wai Yeung係fake news

上次話泛民係美國出賣香港, 比Solomon反駁

過撚咗第一個捉雜種個女我就話佢勁

又話要等質易戰簽完先

唔係話縮咗沙咩?

睇黎支共同港共真係落左好多力反對條法案。
btw,我想問如果法案過到香港班商家會唔會有更大嘅壓力畀政府?

之後又要返house ,如果house 改左任何一個字又踢返去senate

我願意即刻死

跟住聽日又話因為乜乜乜要再下個星期二，大家忍多一陣就得啦
最後去到2047年都仲係話緊仲有一星期就過

快啦屌

官僚主義冇計

總覺得會延期的feel

我都覺冇用

一定要靠自己

學上面巴打講
過就bonus
過咗都有排攪，佢唔制裁都得㗎

明白只是棋子,但樂於做棋子...

有機會引緊啲親共派岀來，同睇下佢地可以做啲乜去影響參議院

不存太大期望
始終靠自己最務實
Btw 正式做嘢時再報吧

6小時
星期二
星期三
下星期二
...
...
...

即係起身就會見到

唔好太大期望 政治遠比想像中黑暗

唔洗講美國佬 淨係望香港同鄰國就知

true 未通過唔好咁大期望
專心搞黎明行動

唔撚理
照集氣

等咗好耐有消息未

咁似轉會無限48個鐘

過左唔該全部連登仔去多謝所有參議員
特別係魯比奧 霍利
真係用盡人脈我幫我地
純粹既人道光輝 我地又無得投票俾佢地

我資深會員幫你無限次大力推

我唔撚柒知邊個叫鄧炳強
我剩係知有個人叫曱甴強

以下為植入式廣告

五毛電視 - 抵制tvb廣告商https://www.facebook.com/sayno2tvb

快撚d啦死啦

x2

就算過到都唔影響班毅進狗，打得仲落力

唉
不如通過左再開po啦

真

民主國家係咁架啦
你估甴大大咁 沒有沒有 通過呀

真 起碼過左應該唔會有咩明顯負面影響
過左無壞
當然就算唔過都唔駛太傷心
平常心啦

keep 住有消息都好
但唔好比假希望話幾時過囉

可唔可以正式通過左先講呀？
成日如無意外星期五通過
最快星期一晚上表決

又想呃我

good

香港星期三0615

咁你回你做咩
曬你自己時間
做下文宣好過啦

Better than nothing

大撚把偽善左膠西方媒體批評香港示威暴力啦，根本係落井下石，blame the victim

通過法案樂意接受啦

究竟今次依個係加辣定係減辣版？

過撚左又點 執行又點 佢地都唔介意留係大灣區

SIR~快手呀，頂唔住

啲白痴唔洗理啦
分分鐘可能係啲monpo dog

仲有28年到2047就通過啦，好快
大家忍多一陣忍多28年就通過啦，好快姐，香港就有救啦

過撚到2046都未過到

到底幾時先真係過到

當年美國獨立都有法國幫手

係多位可以走盞 彈出彈入
咁樣先有彈性

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

上星期美國話要啟動「熱線」，政府即刻出新聞稿
你話有冇用呢

過左咪冇左個包伏燒狗屋同斬狗啦，唔過嘅話到時有班友賴三賴四囉

好似辣過原版
但唔夠house個個版本

韓國都係美國背後施壓
黑山獨立，一開頭冇人承認，係美國帶頭

傾完新ver都要兩院再投
即係又要等

準備通過點解cosponsor 仲係得咁少？
2/3 通過係60/100 定67/100 有無人知

到底係咪真架希望係真

對中美生意佬有影響咋

關我撚事?
我唔會再奢望有任何國際勢力介入
係你就過，再拖就殺狗
香港人可以靠自己

2/3 喺 67. 60 喺防止佢拉布或者 on hold. 不過阿 McConnell 用左 hotline 就唔怕佢拉布了。

雞肋，好過冇

求翻譯英文，再放Twitter

通過先講吧

愛自己地方就要靠自己。

屌，尼d新聞都咁多風西圍吹，連登係無份投票

聽住先
希望有好消息

S

唔撚會等

加辣

馬格尼茨同香港人權有乜唔同
我以為作用相近

我已經死心啦
過唔過到 香港人都只可以靠自己
寧願死 都唔會比狗踩

兩樣一齊用

我願意即刻死 x2

美國就嚟吹起號角聲

其實已經好多架啦

好彩過到都未完架 本地線唔好再放太多希望係國際線 打好自己條線先

但國際線都要KEEP住支持 仲要做到英/歐盟/日/韓都出人權法

佢地唔係傻
你估佢地想自己仔女永遠留大灣區咩

咁過左有咩唔好先?

唔知到最後幫唔幫到香港
推左先
希望盡快過...

馬格尼茨只係制裁，人權民主法係包埋要國務院每年交報告俾國會認證香港有足夠自治。

屌
上次連登打撚曬飛機
結果冚世界炒車

等咗好耐啦
都係靠自己啦 香港人

推，全部都要做，個日無發夢就要做

可唔可以講多D?

又咪亮劍

正確

如果唔係個個都以為個法案可以搞掂晒d野
就會坐喺度等勝利跌落嚟

幾時過呀大佬，又話星期五集氣，之後又變星期一，醒過來咩料都冇，又變星期二..狼來了咩，講3次我唔會再信架屌

早啲抖啦，聽朝早起身

過左都要靠自己，但求下你過
多個外援多支強心針都好

如果 眾議院跟參議院方案，係咪參議院唔洗再投

楊衛隆：

最新消息
美國國會像個馬戲團，很多高難度雜耍表演，又有小丑戲娛樂觀眾。參議院的議事過程極度沉悶，要不然就是極度戲劇性，娛樂性十足。11月18日，美國國會兵荒馬亂，北極寒流侵襲美國中部和東部，2億美元人受災。彈劾案和政府停擺一齊爆出來。對美國人來說，香港人權及民主法的重要性遠遠及不上和美國有切身關係大事。無論如何，魯比奧全力以走，同一時間處理大量工作，還要兼顧香港危險形勢。當天晚上收到消息，反對熱線法案的民主黨參議員被佩諾西說服了。美國時間11月19日午飯時間，參議院舉行黨團會議。
參議員可以打熱線反對熱線法案，亦可以打熱線對消反對。要是11月19日取消反對，即是沒有人反對，熱線法案順利通過。否則，有機會爆大鑊。

黎明來到

制裁完第二日即刻打靶死晒咩，咪照揸槍射人；個代價最多咪開唔到個銀行戶口，過唔到美國，你流血，換佢少少唔方便....

五毛不停貶低美國喺香港抗爭既影響力
企圖帶風向令人唔好理美國, 甚至失去國際支持
屌你啦

pence 開埋聲企係香港反抗既人果邊
大家要好好多謝佢

連登風向：人權法無用，參議院唔會過，過咗仲要同眾議再夾，夾完trump唔會簽，簽咗都唔會制裁，制裁都唔會去得盡，去得盡個政府都唔會理。

真係狼來了都唔只3次。。

希望你燈!
真係要夠2/3呀

集氣呀

過到好過無呀 !!, 而家新一哥一上場就出曬實彈, 你話呢?? 有法案定無法案好???起碼大鳩佢玩鳩港共仆街先.........

輸埋真係玩完

612等到依家
就死

到最後都係要靠自己
係咪你覺得佢過咗法案就等於我哋有五大訴求
認清事實

過到都收貨啦
better late than never

又吹。
過咗先再話俾我聽啦唔該。

點啊
Firm實未

So nervous

屌即係今晚又無得訓
咁今次係hotline定真係開會？
加辣定唔加？

即係咁
我由一開始既期望等到而家
見住手足係咁比人拉都仲未過
開始灰心

集氣

希望過到啦
但真心冇咩期望了
個幾月前聽到呢啲消息仲會好振奮

個日通頂倒數到hotline完又再拖
真係和你拖呀

仆街！即係今晚又唔使訓等天光，希望今次真係審議兼通過啦！

流浮山200刀手出現先定香港人權及民主法案通過先？

又要等侵
又唔會即時制裁
又要傾條件

唔敢抱太大期望

印象中，第二日葉劉即時撲出黎話如果通過對香港好負面，去信美國叫唔好通過，如果真係冇用，使驚到瀨屎？

好攰

而家暫時都冇人反對，會全票過

咁唔代表冇撚用

Bloomberg都報，今次應該係堅！

不如你講下人權法係咩, 點運作, 點解會WORK
制裁有咩問題同埋比人制裁既人係咪一定會evade唔到?
你答得出再講你句野, 再諗下香港而家咩環境

侵侵靠唔住

無問題啦
知道結果就可以落街搭地鐵

好驚塞車返唔到工呀

香港關係法

好多風向撚

我第一時間都係咁諗

最後四個鐘

依家傾定差唔多
消息埋香港關係法係最終目標

x3！如果有生之年睇到中共9000萬黨員同香港黑警仆街，我願意即刻死！

人權法過左
香港關係法年年review

就算過到
都係覺得冇乜用

上次on99等到五點 唉 過左又係無了期嘅等待

星期五晚集體炒車，被燒山燈死！

越拖越耐

沈旭暉所講，制裁唔係最大武器
大陸最驚係敏感軍商兩用出口管制

簡單啲講姐係果啲高科技晶片

當習賤賤咁撚

咁但係點解又要表決既?

可能有人反對, 但比Rubio 勸掂左.

Thank you Sir!
Sir this way!

hotline係confirm冇人反對
開會三讀係程序

聽朝唔好又延遲

佢乜春禁耐？不如叫燒山幫下手啦！

18號當日左左7個.
他們都同情理大手足

啫係而家呢個係加辣定正常版先

唔係,
過左一半都通過到,
但侵可以唔簽, 發還參議院.
但都只可以拖時間. 最後參議院無改變主意都自動立法.

但過左2/3 就侵侵都冇得唔簽.

上次成晚無訓係度等，結果無料到
今晚點都訓左先

順便起身黎明行動

個故仔應該係上星期五有人反對, Rubio傾掂左.
但之後唔太清楚, 估計都係有人反對,
所以膠著左幾日. 蕭生就話有人想用唔反對來換其他法案支持之類.

樓上有人解釋, 因為膠著左, 熱線唔到, 原本要去返排隊, 但McConnell 決定提早表決. 所以選左4個鐘後表決, 當地時間下午5點幾.

push

Pence 仲激過侵侵！

上星期又話hotline加速
唔使討論、投票，冇人反對就直接通過

去左平行時空
而家又玩返投票？

利申 唔識美國政治
呢排觀感係咁，拖字訣

錯哂
過左2/3都有得唔簽，係否決之後兩院都以2/3通過先係自動立法

加佐料, 要再表決.
地獄特辣Version
問一下白宮網站搵唔搵到加佐料之後的新內容?

太多州份同大陸有貿易來往，要睇住盤數
仲未排除有私伙生意

係真先好

留名

失望左好多次
希望今次真係過

係希望Hold住先, 不過縮佐沙
但FBI應該開佐嗰位議員file啦. 呢個Hotline本來就係攞來捉美奸用

唔好信 早啲訓 聽照繼續黎明行動

黎明和你塞！

希望有好消息

遲好過冇

其實咁快過好似打亂咗美國佬陣腳，
不過香港人真係等唔切了

可唔可以講清楚啲
而家冇人反對係咪全票通過
定係之後先投票
如果通過左
係咪好似不反對通知書咁
Trump冇否決
條法例就過
如果否決
參議院要過2/3就自動成為法律？

岩岩搞清楚

美國總統可否決美國國會通過的議案，但是這項權力不是絕對的：交還參眾兩院覆議（reconsideration）[3]再次就法案表決並以三分之二多數推翻（override）否決的權力，則是「限制否決」（qualified veto，或稱「條件否決」）[2]；反過來說只要三分之一以上支持就能過關，又稱為「少數否決」（minority veto）。這兩項權力都由美國憲法賦予。

美國憲法第1條第7項規定，法案經國會參眾兩院通過後應送交總統，總統應於十日內（星期日不計在內）就法案作出決定。總統可以簽署法案使其生效；或者將其退回國會，這就是否決。按憲法規定，總統應將法案退回最先提出法案的一院，該院就法案以贊成與反對（Yeas and Nays）方式表決，如果三分之二多數通過，再送至另一院以同樣程序表決也有三分之二多數通過，則推翻總統的否決。另外，總統在收到法案後十日內既未簽署亦未將其退回國會，則分為兩種情況：如果國會仍在會期中，視為總統已同意該法案，法案生效；若國會此時已休會，則法案無效，這稱為「擱置否決」或直譯「口袋否決」（Pocket veto）。

Senate會期

佢地有分數

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

12月中開始休會.

所以為左避免侵侵拉布.
22號休會前搞掂哂真係好緊要

即係我講得啱
同不反對通知書一樣
只要冇否決就過
但係依家係全票通過
定係要100個參議員表決?

若國會此時已休會，則法案無效，這稱為「擱置否決」或直譯「口袋否決」（Pocket veto）。

咁如果係咁之後會點
之後冇講嘅

屎已瀨

同埋馬格尼茨唔會影響香港獨立關稅地位。

bloomberg都講既話應該係今日表決呱, 過半就通過.
跟住比眾院審議.
之後Rubio佢地估Thanksgiving 前有機會搞掂, 即係預計眾院應該好快同參院妥協左一個版本比侵侵,
佢有10日時間決定, 如果情況佢乜都唔做, 但因為在會期內(12月第二個禮拜) 所以自動通過.

要，不過易過參議院。上次三兩句一致通過。

正

而家有49個co sponsors應該過硬的.

好啦好啦
有咩更新再叫我啦吓

呢個岩。

依份嘢威力真喺好大

Push.

一個星期內放榜幾次

佢始終係共和黨. 同侵侵係黨友, 應該都知多少野先會咁樣講

真過過左呢個絕對係回氣彈 不過都唔好鬆懈 保持警惕 保持清醒

希望得

真係過左先同我講

求下你過撚左佢 咪撚再拖

效用低, 眾院人數多.

又係表決 決左咁Q 耐都未實施

太睇少支那秘密武器 - 中國式陰道

大大力推

快啲過啦

頂唔順喇,快D

呢家表決就可以睇到究竟咩人阻住

唔好fake我fake左兩次

apple 預計6點會live. 到冇訓既人可以睇

唔知法案詳細內容，但希望有條款容許呢幾個月被告入罪嘅手足，可以保留移民，讀書資格

應該有

有

執行權係trump度

今次有冇人倒數？

唔好又白倒數

唔洗，參議院過埋就上白宮再審議，之後就可以交俾侵侵簽

參眾兩院版本有些微差別
要兩院協調完再各自表決先交得上白宮

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

之前條be water act搞成點

又黎
玩鳩左我幾獲

Three hours to go

上次特登倒數之後咩都冇我屌你老母

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

信多你一次呀

呢個議案十劃都未有一撇啦

倒數ing !